一本五十年前講香港前途嘅書

五十年前嘅人已經咁有遠見

想睇內文

唔知邊度有

可能係馬文輝寫嘅....

嗰時係脫離英國

嗰陣亞非拉殖民地獨立自決係世界潮流
中共對抗國民黨內戰嗰陣時都係咁講
只係中共奪權後食言

佢寫唔只脫英，仲係獨立喎

香港molamola

有冇得睇下

每本$0.6

40打唔該

留名

想睇

HKU Main Library的Hong Kong Special Collection有

英國香港關係相對係對等，係支旗都反映出黎，大小高低一樣

仲有？

大家有冇聽過馬文輝，上面有巴打提過

點check依本書嘅版權而家屬於邊個? 如果想再出版應該點做?